Данный сервис предназначен для API службы доставки сладостей.
Для установки сервиса необходимо запустить docker-compose командой: 
sudo docker-compose -f docker-compose.yml up -d --build
А так же реализован простой и быстрый старт докера файлами run.sh и остановка stop.sh
Для установки сервиса требуется дополнительно установить docker, docker-compose 
Отдельно что бы применить миграции на базу данных необходимо выполнить следующие команды:
sudo docker exec -it candydeliveryapp_candy-api_1 /bin/bash
flask db init
flask db migrate
flask db upgrade
